2097加防水罩可唔可以重用？

2097加防水罩可唔可以重用？

其實2097本身都唔係即棄啦
唔知點解成日有人話2091 2096 2097唔可以重用

但病毒有機會入左綿 2097洗唔到 咁咪仆街

而家又唔係可以就咁空氣傳播
你唔好掂到塊棉我諗冇乜問題

留名等高人教路

啲7093比人炒到貴曬
要搵第二啲方法抗疫

咁口罩都得

口罩最大問題係入面嗰層吸咗你口水 濾棉又冇呢個問題

2097如果想消毒可唔可以酒精抹表面？

好似唔得 唔可以掂到水